邊度有得買HTC Vive deluxe audio strap

HTC Vive 原裝條帶好鬆
有無巴打知邊度有得買個deluxe audio strap

Pish